大角咀美食專題

大角咀小區好多小店都有特色，大家有無咩試過覺得正

小的拋磚引玉先，
新九龍中銀，對面富多來方向，有間新開泰菜
叫market thai

一對泰國夫婦開，cp值好高 野食好地道，諗番起去泰國旅行食既野

值得一試

the menu

新錦園已經退晒步

焗三焗四 豬扒飯加薯蓉

有薑嘅餃子, 食環有Report未?

以前好鐘意食墨魚咀

中學食完lunch番去上堂，係人都知你去完佳佳

超正！

銘基

回甘堂涼茶 world class

佳佳同肥公，我偏好肥公。呢牛膀好似唔駛錢咁。

我都係呀 小學成日果邊食

老掌櫃
水鴨朱
Brew Job coffee
Da vincenzo

有無人試過tony's hell?
睇相啲汁佢調得唔係咁開胃 味道就唔知
但idea幾特別 西餐廚師發辦

黎緊自己想試慶麵

慶麵的蔥油撈係高水準，不過個staff都係西口西面。

大角咀撚留名

慶麵點睇

肥公叫太子啦

覺得 還可以 呢種感覺

涼茶好正？

有間韓國野幾好食

馬會隔離間泰國野都幾正
四五十蚊個海南雞豬肶飯
個汁真係一流
以前壽司部都高質，但越黎越差
另外中滙街間豬潤麵平靚正，糧尾首選！

可惜依家搬走左

係好撚正 不解釋
打手死全家

大份夾抵食
中學靠佢

有冇地址，我新搬黎大角咀，唔太熟路

慶麵真心幾正
上次去奧海城都突登落去食

Openrice有齊

push

但好細碗，幾啖食哂唔飽

開曬名連openrice search都懶

個醉雞卷好正

lm

但係佢呢炸野太過油

街坊留個名先

晴苑ok

泰嘉文海南雞

巴蜀仲有冇架?

水鴨朱

一年前take five 個炸雞burger 好好食，但而家
mayday 啲burger 都幾創新，味道都唔錯，但而家係咪執咗啦？
老拳櫃啲阿嬸侍應閪到 但啲小菜係有水準
樓上巴打講馬會隔離間泰菜都係我飛佛

湯品小棧
份量係細左d，不過個湯真係幾好飲

留名

Mayday執左差唔多一年，之後接手果個都快速執埋(之前上左TVB咩香港食物香港情)，佢呢個位真係做咩死咩。

小巴站間海南雞飯

好正宗

同係新加坡食到既一模一樣

個肉骨茶都好掂

校友揮手區

肥公好食d

佳佳d 豬腸正d

錢加樂聽人講幾正？

士林棧

呢間同前面巴打話馬會隔離個間有冇名

竟然無金船長